舉啞鈴既時候係咪一定要呼氣？

認真一問，其實呼氣有咩用？

發力一定係呼氣， 最多閉氣一下， 但係一定唔可以吸氣

倒轉會爆肺

係